替代方法出觀塘

將軍澳出觀塘替代方法：
尚德：296A
坑口：98A
寶琳：93A、小巴10M（慧安園 ）
康盛花園：93A、98A、小巴13

新界東出觀塘替代方法：
大圍：80、88（建議彩虹落車再轉）
沙田：89／89X
馬鞍山：89D
大埔：74X／74D／74A(唔推薦)
北區：277X／277E

新界西出觀塘替代方法：
屯門：259D、258D
天水圍：269C
元朗：268C、269C
荃灣：290(A/X)（比較推薦但係行山，建議彩虹落車再轉）、40（唔推薦）

九龍西出觀塘替代方法：
深水埗、石硤尾：214（建議彩虹落車再轉）、6D（去到牛頭角）
尖沙咀：215X、13X（淨係去到九龍灣）、213X（淨係去到九龍灣）、1A（唔推薦，搭太耐）
旺角：13D、27（建議彩虹落車再轉）、213D（建議彩虹落車再轉）
（旺角仲有紅van 不過唔推薦）

港島出觀塘替代方法：
港島北：601、619、603（淨係去到藍田）
東區：606、613（淨係去到藍田）
南區：671

暫時諗到咁多，有缺漏嘅話麻煩巴打補充

借位

被控義士們依家點？

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

copy from奧地利山區撚屌巴打
北區：
上水：277E
粉嶺：277X

大埔：74X,74D

馬鞍山：89C, 89D

沙田河西：88X, 89, 80

沙田河東：89X, 80X, 83X, 89B

北區大埔如果太多人上唔到車可以過沙田

Pushpush

推

佐敦
w2直到觀塘站

新界西可以搭閪鐵去到柯士甸轉

因應有公眾活動進行 列車停駛

用盡方法唔俾人參加
真係仆街到無人有

係喎
W2行繞道更加快

欣賞下維港風光

93A 返學早上路線

西灣河搭船去觀塘

彩虹去觀塘

仲有九巴26M

荔枝角好似有紅van

有！

push

散果時點算

港島人北角同西灣河都有船過觀塘碼頭

葵盛 葵芳 葵興 38
青衣 42c
荃灣千色後 紅色小巴， 去到裕文坊嗰頭

thanks

應該要向德福方向散
但係嗰邊個位有啲難搞
牛頭角警署+輔警總部夾住

荃灣小巴

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

812機場點散？
人多就事成

況且有不反對通知書，佢有本事就唔俾人走

彩虹大把巴士來回觀塘

東涌手足除咗E22嘅話都可以搭E22A

P牌都要推一推

我擔心變成沙田困獸鬥咁

喺機場準備出觀塘嘅話巴絲可以搭A29直接到觀塘
A22都可以不過因為經佐敦 擔心塞車 所以唔推薦

想知調景嶺有咩車出 ？

唔係分化，但你負擔唔到個風險我建議你唔好出

但係，你有心理準備以後都唔會再有得出

796A

無咗796S有啲尷尬
搭鐵去寶琳轉98A

cut咗啦 呢條線

散果時可以行去彩虹
或者返德福mtr 總部

出就應該照出
準備定D野姐

打錯
寶琳嘅話搭93A

要留意返一個可能性

琴晚地鐵用黎運大量狗

小心小心

揸車入，塞q爆埋個龍翔道

係喎, 咁出坑口搭98A

南向海，西係九龍中部，東係油塘，北可以行路入西貢將軍澳

自己睇定路

Push u

港島會唔會有人黎
小西灣直接坐船去觀塘

出將軍澳行去尚德搭296A又得
去坑口搭98A又得
去寶林搭93A都得

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

仲有呢部

油塘地鐵a出 搭14

以為無MTR就去唔到觀塘咩

仲有14 15 17 93k

彩虹碧海樓上3D巴士

何文田／愛民：17
尖沙咀：14
紅磡：15
土瓜灣：15、93K
旺角：93K

推
大家好預時間出門口啦

呢個巴士站大把巴士入觀塘

彩虹邨碧海樓

兩邊都得得

Push

其實機場個小小人都散晒，今日仲去咩機場？

記錯93M
sor9ry

手足整左遊行宣傳片，同我喺遊行前spread開去啦
成條片啱曬beat，咁高汁你哋都唔share？

驚你哋ig share唔到，俾埋ig地址你哋啦

結果自己人未睇到，五毛就殺上嚟

有埋fb

運動未冷卻已經白色恐怖加冇曬人權同尊嚴，
今日新疆，聽日香港！

出嚟啊！同我出嚟啊！！

93A直接到碼頭 更加方便

建議彩虹落車再轉

即係點？

監控燈柱

坐巴士入去坐

柴灣至西灣河哥以搭紅van去觀塘

巴打自己諗咁勁

點解深水埗要人搭214 都唔搭296c直達觀塘

仲忍？

Diu按錯負皮sorry!!
Tuiiii

長沙灣 青山道紅van去觀塘

俾多個選擇你
2A樂華經功樂道行返落去

例如213D咁
喺彩雲聖若瑟小學落車同站可以搭26M落觀塘

214嘅話喺牛池灣村落車可以同站轉80/89嗰啲

總之就係同一個站都好大機會有車到觀塘

記唔到咁多 所以要靠巴打補充

深水埗：296C直達觀塘

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

今日遊行完去黃大仙解散

荃葵有33, 38, 42c

康盛花園嘅手足應該唔理狗鐵停唔停都係搭巴士

推爆佢

都啱
落秀茂坪比落寶琳更加快

行去彩虹/油塘

收皮啦p牌三毛
個個post都洗同一句
想人唔好出觀塘？

[集思廣益] 觀塘逃生路線！！！

唔好淨係諗點去 更重要係諗點走

有道理

牛頭角行去

自膠，冇33

唔明呀....好複雜

轉車會快d ?

對應方法7招：
1. 遊行集會提早至早上9點，咁樣popo都要提早半日standby！一石二鳥
2.每次搞三區遊行，封多三條線
3.邊個站開始封，邊個站開始出發
4.買3蚊單程飛，唔好係出發點跳閘出
5.入站前要帶口罩
6.唔好破壞人面識別CCTV
7.唔好搞訊號系統

題外話
聽講新上台既營運管理層係超離地深藍
所以諗到呢啲離地方法

或者咁講啦
有啲車唔到觀塘
但係經彩虹 而彩虹又有好多車到觀塘

如果有直接到觀塘嘅車就梗係搭佢啦

無就可以喺彩虹轉車

ok ok

因為我係荃灣去，唔知要幾耐

沙田 火炭 可以坐88x

荃灣嘅話有小巴

請問606我應該係邊度落車

裕民坊落車行過去

或者觀塘裁判法院落車行過去近啲集會地點

Thx

巴打 啱啱睇漏
觀塘裁判法院落車行過去近啲集會地點

葵芳點去快？

觀塘可以話係全港最多紅van既站頭，記住俾現金，大多冇八達通機
旺角，佐敦，美乎，荃灣，灣仔，九龍城，黃大仙，西貢，青山道都有車去觀塘

唔該哂

推!!!!!!!!!!

38
42C
都去到觀塘

如果小巴有位嘅話就應該最快

如果無記錯北角係有船過觀塘

有

西灣河都有船過去

巴打
如果葵芳嘅話都應該係38 42C
啱啱見到紅van要搭入荃灣再搭出嚟

由彩虹行去

機場入口先

搭船

去德華公園坐紅van最快

825荃葵青遊行

歡迎嚟大圍坐80號 好撚快到觀塘

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

聽日加油

北區同埋馬鞍山落嚟轉車

由彩虹行過去啦 封得咁過癮？

推呀

推左先

坑口仲有小巴102出觀塘

兩個女仔帶住一歲小朋友同係咪唔岩今日嘅遊行？

葵青：42c

行完早少少散

口罩、防具（大人）要帶齊

北角去觀塘

612 721 811

正

推 全部人出觀塘

點解紅van 唔推薦？

請留意
(12:09) Megabox至九龍灣站穿梭巴士將於 下午1時正 暫停
Source: tg港島交通台

藍底

北角碼頭有船出觀塘
每半個鐘一班船

中區可以+690觀塘狗屋落
港島東694都可以喺觀塘狗屋落

將軍澳搭uber好唔好？

痴撚線

213x 13x可以去到觀塘樂華個邊，然後行落去，佢行山路唔係apm個邊，應該無咁塞

借位一問
散場點可以去到荷里活廣場...
無左地鐵完全唔識路
求巴打教路

up

補充
馬鞍山:89C
沙田:83X 80X
青衣:42C
葵荃:38
尖沙咀14X, 219X
旺角:16
深水埗:296C
土瓜灣:11B

101 過紅隧到觀塘，111去到坪石

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

觀塘係死城了
大家小心